撑警大笑話

其實咁多人撑警，咪即係話比大家聽警察做錯事囉！
如果佢做得啱，人人讚，又何需撑呢？

而家係佢越做越錯，先至要人撑。

佢唔出糧我就撑佢！

記住佢有出糧㗎，撑佢老X！